呢到有幾多地盤佬

職安真漢子真係好正
尤其係公仔佬
求認識

利申：唔係收兵

想互射幾濟先

我有J一定係hehe